{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040183",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 씨엔블루펜션_1"
    },
    "text": "こんにちは。束草CNBLUEペンションです。 お知らせでお知らせします。 ペンションに到着しましたら、お電話いただければチェックインをお手伝いいたします。 もし22時以降に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。 ご予約後の譲渡が必要な場合は、事前にご連絡ください。 事前同意がない場合は入室できない場合がありますので、ご注意ください。 客室にはマッサージチェアがあり、各部屋にはギガジニーも設置されています。 持ち込み禁止事項には、個人炭、グリル、ザイグルなどがあります。 炭グリルをご使用の際は火災にご注意ください。客室内では揚げ物や肉類の焼き物は禁止されています。 一方、ザイグルは使用可能です。 訪問者のレビューを見ると、新築の感じときれいな内部、親切な社長に対する称賛をたくさん受けています。 広くてきれいな部屋と多様な施設がまるで家のように良いそうです。 ジェットバスとマッサージチェアが利用できるのでおすすめです。 キッチンにはゴミ袋も備え付けてあるのでゴミの整理が便利ですし、タオルも十分用意されています。インターネットを迅速かつ便利に利用したい場合は、客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 全客室にはマッサージチェアがあり、一部の客室にはギガジニーも設置されています。 個別のザイグルをご利用いただけるのは401号です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインの手続きはどのように行いますか？",
            "answer": "ペンションに到着しましたら、お電話いただければチェックインをお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約後の譲渡をする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約後の譲渡が必要な場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "持ち込み禁止事項には、個人炭、グリル、ザイグルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを使いたい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "炭グリルをご使用の際は火災にご注意ください。客室内では揚げ物や肉類の焼き物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ザイグルは使用できますか？",
            "answer": "一方、ザイグルは使用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのような感じですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、新築の感じときれいな内部、親切な社長に対する称賛をたくさん受けています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "広くてきれいな部屋と多様な施設がまるで家のように良いそうです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "ジェットバスとマッサージチェアが利用できるのでおすすめです。"
        },
        {
            "question": "キッチンに何が備え付けられていますか？",
            "answer": "キッチンにはゴミ袋も備え付けてあるのでゴミの整理が便利ですし、タオルも十分用意されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することは可能ですか？",
            "answer": "インターネットを迅速かつ便利に利用したい場合は、客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室にマッサージチェアがありますか？",
            "answer": "全客室にはマッサージチェアがあり、一部の客室にはギガジニーも設置されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室でザイグルを利用できますか？",
            "answer": "個別のザイグルをご利用いただけるのは401号です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 520
    }
}